巴黎有意簽下麥巴比

來自西班牙《阿斯報》的消息，法甲豪門巴黎聖日耳門正計劃於短期內，引進一名備受國內媒體關注的超級新星，他的名字是麥巴比。的而且確，這名獲得PSG覬覦的球員，確實是叫麥巴比，但他並非現時於杜曹麾下披上7號球衣的那一位，而是一位年僅11歲的小小將。

作為法國U-12成員之一的「小麥巴比」，全名 Kylian Mbappe Ndoumbe Yaba，與現時於巴黎聖日耳門一隊佔有主力席位的麥巴比（Kylian Sanmi Mbappe Lottin），有著非常類近的名字。據了解，只得11歲的他，同樣是司職翼鋒，亦擅長以速度壓制對手，所以這名超級新人的外號，正是「新麥巴比」。《阿斯報》指出，巴黎聖日耳門正與「小麥巴比」的所屬球會 Roissy-en-Brie 和其家人接觸，並表達了有意簽人的想法。

以為舊聞重溫

麥巴比已經好新
仲新麥巴比

有人問個老豆係咪跟風改個仔名做麥巴比
個老豆串返果個人話我個仔出世果時麥包皮未成名囉

忍者龜戰隊？

大哨同牙朗翻版？

MICHELANGELO

巴黎只有一個麥巴比

同名咁痴線

叫安巴比咪算囉

麥巴比傳比麥巴比連過兩關一射入網

連名都一樣

麥巴比傳比麥巴比，麥巴比再射

又係叫Kylian咁岩都有

第二隻忍者龜

同熱狗獲加一樣

通常叫得新乜乜都係廢

美斯以前叫新馬納當拿
C朗叫小小羅納爾多